[開消防泵] 用消防喉前必須打爆警鐘玻璃。。。。。。

用消防喉前必須打爆警鐘玻璃

以開啟消防泵 提供足夠 水壓

及 自動通報 消防 之用

謝謝。

Break glass call消防
快

call fireman!

會唔會落防火閘

打爆玻璃同呢個無關 （好似係）

唔會，打爛左先

小朋友玩水
濕身速龍會痛?
浪費時間

線都線死佢地

攞d水喉fir人俾住人衝.....
即係掂人一下俾人打一鎚
咩玩法

唔係咁講，水喉出水水壓理論值有 20米 高

好小學雞
希望有日香港人俾人打醒

教育冷知識

雖然平時有張紙仔，但好多人唔知以為只係響警鐘用

？

唔會，煙霧感應器著左，先會落防火閘。
打爆breakglass unit 玻璃，會行消防泵，喉轆水喉可以射水射到6米遠

又濕又熱完中暑